金翅仆街鳥！個後雷達壞9左！

I am falling!